沈大師：媽咪麵只係大戶煲出來的一個燈神！我唔係！

16:00 開始

你係廢柴咋邊有資格做燈神

報紙係咪1仔?

師父貨真價實?

真燈神

個分別係,媽咪麵拯救世人,佢係為害眾生

燈死媽咪面？

佢係貨真價實害人輸錢嘅財演

渾水都係類似嘅財演垃圾

有無人join 渾水頻道？

大屍仲有面目出嚟

佢收錢傷人，媽咪麵無

沈大師先係貨真價實嘅燈神

大師做燈神嗰陣 媽咪麵 仲係未戒奶

財演黎講, 只信大師一個

只係青出於藍勝於藍，暫時麵神同燒山爭緊燈界第一，沈大師已經退下一線

好好火呀大屍

會唔會太睇少面神

多d好似下面個post咁燈又唔錯喎

股災啦！！！！！！股災呀！！！！！！

睇咗個節目，佢講嘅陰謀論唔係開玩笑，講到大戶睇住媽咪麵做對家，製造一個神話。

作用同造神一樣，製造cathie wood, musk, 呼風喚雨嘅能力，帶人去某個方向。

收貨散貨就係目的